《玩很大》女神邵岱兒曬新泳裝 「豪乳掉出來」網全噴鼻血

曾經因為上《綜藝玩很大》爆紅的女神邵岱兒（Debbie），在節目中與小鬼的曖昧互動備受網友關注，小鬼也當場認了和邵岱兒很有默契，最重要的是「有愛的感覺！」，引發外界討論。最近，邵岱兒在IG上曬出自創品牌的新泳衣，白色交叉設計比基尼，穿在她身上，一雙D奶完全包不住，有種快要爆出來的感覺，網友看完照片紛紛留言：「太辣了！已噴鼻血」

邵岱兒Debbie擁有亮眼甜美外型，是英屬哥倫比亞大學金融系（UBC）畢業的高材生，之後進到演藝圈成為姚元浩及高以翔的師妹，現在更自創泳裝品牌，在經營方面也相當有一套，外表亮麗、身材姣好的她，也親自上陣擔任服裝模特兒。

這次出的白色繞頸新款泳裝，邵岱兒試穿後PO上網路，隨即受到網友們頻頻讚美，「好辣！」、「太漂亮了吧！」，其實不只這款泳裝辣到翻，之前還有一款有4種穿法的黑色泳衣，她示範短袖和長袖的穿法，雖然是平口設計，但她的傲人上圍依舊讓胸型往上集中，迷昏許多男粉絲直呼：「超級漂亮」、「甜度已超標」、「美不失辣度」，完全擋不住女神風采！

▲邵岱兒Debbie。（圖／翻攝自IG）

▲邵岱兒Debbie。（圖／翻攝自IG）

▲邵岱兒Debbie。（圖／翻攝自IG）

▲邵岱兒Debbie。（圖／翻攝自IG）

▲邵岱兒Debbie。（圖／翻攝自IG）

非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非非

對波縮左水

勁樣衰😑😑😑

見到佢玩抖音已經unfollow左

好大包米